山西平順落暴雨冰雹 部分縣城水浸

山西中部長治市多處地區，昨日下午出現強對流天氣，其中平順縣於於傍晚時份落暴雨和冰雹，雨量到晚上8時已達到115.3毫米，導致平順縣城及部分鄉鎮發生內澇，截至晚上10時半，雨勢才結束。

山西省氣象台預計今日早上，山西大部分地區將出現雷暴大風、冰雹或短暫強降雨等強對流天氣，要求有關單位和人員做好防範暴雨、防雷、防大風準備工作，氣象部門做好人工防雹作業；應檢查城市、農田排水系統，做好排澇準備和對山洪、滑坡、泥石流等災害的防禦準備。

沒事兒

相信党 唔驚

香港咁好天 應該冇事

天降雹冰 人民幣在天上降

重慶人投江去慶祝端午

六月飛...

六月飛霜

墳頭草又可以生高D

六月飛霜.... 用其指冤獄，或用來比喻冤情感動天地。

世界末日

公道d講
霜同雹係兩樣野黎嘅

有政府唔驚

咁細是不夠的，還要更多

少少事

假新聞啦
香港日日咁好天熱到仆街
同我講山西冰雹 當我地傻咩
無事

哇屌正啦，雪櫃都慳返，水費又慳返
做中國人真好

天氣反常到咁，大地震未啫

中國又贏

暴雨和冰雹別有用心的行動不會得逞，奉勸洪水立即停止干涉中國內政，勿一再傷害廣大中國人民的感情

有輿論指山西落冰雹 中國或會成最後贏家

天氣咁熱實未到地都融哂啦假新聞